綠狗一哥一換人即玩圍捕

下一步係咪可以準備快閃春袋

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」